Big Cat Bank, One Card

from internet

should u get one ?

No

Shit Bank.

Useless

回贈少嘅話不如唔好出

agree, i use Citi and SCB only

咁你貼上黎想點？

it look ok,

those are the card I think look good

Amex Pt and C
Citi Reward and Pri
ZA Card
Welab Card
MOX BLUE

MID -

HSBC CARD

SCB CARD

LOOK BAD -

Mox Black Card Texture VERY Bad

SCB SMART

ALL BOC CARD

傻閪

Why ?

當佢國際版提款卡算

有冇HSBC Jade ATM卡呀

冇就傻閪? ok